行動post去晒邊？

我地未贏架，行動post呀！義士唔係condom！